炸豬扒蛋飯

乾過淋病個閪

不推

之前好食，依家薄咗一半

Btw, 淋病西一定乾

其實塊豬扒到底想點

柴灣無嘢好食
呢間好似黃

垃圾炸雞脾，食咗一半

你屌過？

全部嘢好似生cancer咁....